美股認真討論區 CXLV

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

Nplm

lm

又爆一個

霸定位睇下今晚係叫春定歡呼

轉燈

1002 個post

一到交易日就大半日爆一個post

題外話 港紙又強咗？

希望頭先問ib option permission個巴打睇到
同健康申報一樣，個答案係靠自律架

上個post爆1002

1834633

突破界限

IB 要年薪45kUSD先有option trading,但本身就係搵錢唔多先想買Option, 點搞

歐洲又跌到pk

Thx

不推文回覆

健身健心!

IG

用IB 嘅巴打用咩睇現價，齋Snapshot 定買佢market Data

今晚都係搵隻GAME 打下分下神

乜你咁誠實

打飛機大法

問卷要填返啱野

snapshot 好似指定條件下自動免

依家pre-market都係23.71
你平哂都係蝕5%左右
老實講損失唔大
其實呢D ETF設計黎都係預你短炒
長揸會賺大錢只會係低機率既情況下發生
加埋你放得唔夠快手都係賺個雞碎

我咁講可能你覺得好不負責任
萬一聽日升到25蚊27蚊30蚊呢?
當然呢個世界好多高手
一買一賣咁又十皮廿皮
但係個D高手快狠準
買定賣都係有根據有信念
唔會話買完係到淆底聽日會升定跌
升又問下人走唔走好
跌又問下人溝唔溝好

前面有人話睇the big short
成套戲有樣野做得好
就係班主角俾人夾到仆街都冇(乜點)動搖
最多都係捉住個銀行佬黎屌 去拉斯維加斯屌下個美林agent 或者返屋企打下鼓

如果你覺得你自己性格上似個班主角你可以自己決定放定唔放
但係如果你覺得自己做唔到
不如返轉頭買D做正當生意既公司
有錢賺之餘又訓得安樂D

美股有息收又穩陣，如恒地，中煤之類的有邊隻，想等個市跌買d

我得19歲
但份野填哂MAX

黨鐵最穩

9up

可口可樂？

主角比人夾到仆街都唔放係因為人地真係有做research...對自己有信心

yum

咪即係有根據

黃店外賣 list

份野最好笑係
要交易夠幾多次先買賣到某產品
我唔交易過野有交易經驗
個客戶服務叫我去simulation玩下先

我19歲
但填左15年經驗

30%稅

好正，準備平開引兩邊，邊邊多人食邊邊 兩邊都多開圍式

真係好撚癲

一兩張咁玩, Portfolio 5%以下， 預左當交學費

你到時上ib office咪俾人問到口啞

盤前個價真係好西

點會
個CS就咁俾兩份野我簽完就走
take it easy

而家開仲要上office咩

at&t

抗日神劇
股壇神童

唔洗

唔想收稅唯有買冇美國業務既etf再扣稅

小心比人compliance review成個月

做咩買美股都要揀收息 要收息不如去玩港女算啦

每日都見到有人問..

多謝巴打打咁大段野教悔
小弟銘記於心

的確之前玩開港股牛熊成日都輸坐唔定
揸太耐又輸時間值
ETF感覺上同個樣野差唔多

其實我一轉黎美股都係入手全正股
真係咁岩遇著跌市覺得自己好燈
加上踩左spce地雷 好心急想追

好過問呢隻今日升10%跟唔跟好

二月頭put過，夾2日已經懷疑人生

唔知今晚破唔破到前底

答十一歲開始炒股免月費…好似

又係巴打你

係我 我仲未死得
玩緊SQQQ等入正股

不嬲

果日好似已經叫你收手

Spce don’t know do what

幾多買

財散人安樂

賣到得返$10平均成本 預total loss
小弟買的是夢想

出糧入多左錢
但我想儲正股
唔想做賭徒

加油 上到太空就贏

正股都可以極快收皮 d仙股醫藥就係

鳩叫指數創新高
利申：有份

0.9都可以炒上3蚊

所以唔玩啦 輸左spce 輸左mrna
得net同sq係羊

高位接會死人，沽空除外

可以留意下NCNA

Harvard buy 左 聽日出earning

利申: 6蚊入

spce係太空旅行概念股，無人知成功左會登陸太陽定地心探險

反而個堆醫藥，有晒價係到，純粹炒句口號就幾倍幾倍咁上

要解決呢個問題首先你要平衡下風險同回報

當你投資一d高風險高回報既資產個陣你預計到自己最多可以蝕幾多？
係咪接受到蝕一半或者甚至蝕哂全部錢？
晚晚有舊錢浮下浮下會唔會心掛掛唔安樂訓唔著？

跟住先考慮賺個part
賺一倍兩倍三倍？

再之後平衡下成個portfolio
會唔會過份側重係d高風險投資或者連賺唔賺到錢都唔知既公司上面？
會唔會考慮擺d錢落去d較低風險而自己又知道間公司係做咩而又賺到錢既股票到？
咁樣就算最壞情況，例如07年咁，都唔會輸到仆街？
（輸到仆街我定義為輸多過一半身家啦下）

做咁多野最終目標都係要個人唔淆底唔會懷疑自己既投資決定
有時美股好仆街
一出業績就冇左2成
如果你根本都唔知自己應唔應該買
一跌2成你又會仆住走
好易左一巴右一巴

暴支巴 好奇一問

叫定 食埋準備睇大奇蹟（仆街）日

點睇ZM星期三業績

ZM仲會上多一排,美國先岩岩開始爆發
會多左公司用ZM

ZM一早price in晒,嚴重超賣,市盈率已經3千倍,完全失控
人因為疫情先被逼用視像會議,疫情完結後好快會棄用
商業社交「見面」既重要性其實嚴重低估左
網上社交其實只係交友,學術討論同娛樂比較撈得起
當人講到錢好多時要去到面對面先願意比錢,金額愈大「見面」訴求愈大
以香港為例,Q房網,Welend呢D純網上服務,可以存在但取代唔到傳統中原,邦民個D
HKTV mall都要線上+實體店結合先撈得起
睇番美國個邊,當初人人以為Amason會令Walmart執粒
但事實上今日Walmart重有3千億市值
你可以問Amason,1萬億市值又點計?
但Amason一早就由零售公司進化成科技公司
雲端服務,智能無人機,無人駕駛等等先係Amason市值所在
零售服務係為科技服務提供資金
你諗下呢D雞毛蒜皮既交易都無辦法完全擺脫「見面」,更何況D大公司之間合約商談問題?
而除左網上會面工具,Zoom又有無好似Amason咁有多元化科技服務?我睇唔到有

Spce長遠都想買返一手半手 佢跟大市跌得甘先走左 希望低位先再吸

最緊要就係就算蝕左錢個人都仲係安安樂樂

呢兩隻都妖妖地

spce其實真係無咁差

AMD唔妖係波幅大姐

係囉無收入姐都未算差

日元好貴
下次點去日本旅行

還原基本步，咩為之適合自己既投資，就係買完貨之後可以安心訓教唔洗心掛掛病態咁睇實個市，或者變到過度活躍症咁股價跳小小就好大反應
如果有咁既反應，一係你真係有病，二係你做緊既唔係投資而係賭博

以為會落15~17
點知又咁多神秘力量
比大戶關注完 係唔同

堆垃圾藥股又有幾多間係有收入呀?

一撚定大升
跌唔落

想穩穩陣陣 點樣唔月供SPY?

開市前又升又跌

隻tril升到上星期無聽連登仔講入呢隻

有冇人有睇小楠 Curtis 的投資成長空間依個youtube channel

請支持不推文運動，多謝合作

人地起碼搞咗十幾年
整咗2架機
又有試飛
唔係一味係到吹

藥股點可以同spce比，mrna，gild都算，其他個啲得幾蚊都無真係鳩炒

一個大學生鳩up

依2隻股唔沽空得

amd拳打intel腳踢NVIDIA

tsm最大功臣

short 左sqqq 應該幾時加注 ?

SHORT SQQQ

BIOC跌到咁

概念股係咁，炒完就返起點
毫無新意

扑暈自己去打機

高級反向

話說今個月我堆ETF又有息派，一諗起幾年前第一次收息得果1蚊就好感動

第一次買美股，買左tesla一股。遲啲會轉晒港股啲錢過嚟

點解呢啲醫藥細價股以前嘅股價都咁高
BIOC上過700以上
AIM上過9000
TNXP一開頭4萬

點解唔買tqqq

牛軍準備全面進多次場

臨開市半個又抽返上去
玩夠未

Apt點睇

痴撚線 Fing呢fing去 牛熊輪流驚死

牛市股神

仲玩

彈出彈入 今日都係妹多

打哂D止蝕盤先開車

又想點呀

SQQQ股神你隻野一開市就冇左3%有咩感想

瞓覺股神

唔知，可能係futu壞咗

準備入市tqqq對沖

今日 真係屌出聲 唔知想點撚樣

今晚係平開呀
SUPER
買定離手啦下

合股會調整返之前股價

條友拍片講amzn合理價格係1500-1600, 如果可以1300就應該大手買入
睇完已經知道鳩up

其實大戶有冇可能係盤前壓低個價呃貨
到開市果陣就裂口爆上

例如一隻野前收係22蚊
大戶左手交右手做到20蚊
開市裂口上到24蚊
咁就可好低成本淨賺20%而神不知鬼不覺

屌出聲 完全唔知做乜撚

但現在依段時間仲會升多陣,完左疫情會跌返落黎我認同

隔左一陣又變返好友主場

又開始bin C 大會

屌老母SPCE禮拜五放哂

金價都幾唔穩定下

準備大掃貨殺呀

轉個頭又交比淡友

認真分析 正皮

撚狗

allin amd/nvda

SOXX 穩陣
SOXL 係3倍槓桿

金價呢排好似股價咁大上落

今晚最少升返500點

撚狗市

諗緊放唔放走金礦股既 put 好

SOXL賺錢會快好多

當然蝕錢都快好多

INTC入唔入得過

夾死sqqq

咁勇put金礦股，put ccl ,aal幾爽下

兩隻都想put 的，但發現到佢地既存在已經太遲，大跌左太多put 唔落

上星期玩SOXS 賺得仲快

zm點睇? Earnings前搏一搏?

唔會遲，當呢2隻跌到谷底，就係call嘅時候

一動不如一靜

我都覺,個friend好鐘意睇,咁有咩channel有料

diu原來上面有人講 自膠

見上星期五technology sector反彈最多，如果今日s&p有大陽試試入nvda

不如大升返比我再put 算啦

上個禮拜五其實都跌得好多
諗住減緊D
依家又好似上返D搞到我十五十六添

can try

再訓，訓醒無事

有睇佢,課左24$HKD睇佢點玩
只可以講佢經驗不足,依個時勢仲入CCL,蝕到佢傻

講真tsm係相對穩陣的
技術繼續禁住samsung黎打 (今年量產5nm EUV), 台灣疫情影響又相對冇韓國咁嚴重

台灣之光都驚
維尼攻台最大理由黎

希望升多2到3成

有d想高追zm 見美國好多公司開始home office了

有得免費用仲點會比錢

又升返

多database夠佢玩融資

有機會發展成為另一個Slack/ Trello
辦公室日常嘅使用軟件

重點係 overbought

真刺激 各就各位

賭場 ready

準備準備準備

冇錯呀
係早排可能話要加強打擊華為 搞到佢近1-2個月妹下妹下

睇個樣今日似想夾兩邊

SQQQ股神你個心臟準備好未

熊軍係時候掃平貨

唔知今晚sqqq會唔會跌番10%

兩邊開市前都夾撚完

所有馬匹準備

好陰險，依個位做上做落都得

你信既就依家好入手買,依個月美帝都唔會太明朗
ZM會升多一段時間

呢個po真係痴撚線

30秒停牌

全綠

起碼而家會升

跌啦仆街

想睇全紅多過全綠

firstrade又入唔到

apt

開市

APT

ZM 直插

笑死

apt又仆街了

大爆升

上星期放曬，即刻入返d TQQQ 先

sqqq 22.4 買入！

市升ZM就會跌
但今晚有可能高開引牛

岩岩買到

好難捉摸啊
唔好同我講一陣又跌啊，比人開心下啦

準備倒v

之前拎少少跟下佢
一武廢跌左D 我即閃
Feel 到唔對路
好彩走得快

劇本

原來CS岩岩先MARK我做PDT...
結果過15分鐘又SEND多封EMAIL,類似話我之前違反DT rule
搞到我好亂

準備又俾連燈仔燈死

apt 咩事
岩岩想入 就停左

機會係留俾有膽識既人

APT停牌

準備

碌緊落黎

黎料

sqqq d人真係亂出價

驚要跳樓咋

機會係留比有機會既人

屌轉燈？

SQQQ幾時上25俾我放

散完貨 準備碌返落去

熊熊哈

明明綠燈轉眼變成紅燈

可以準備唱歌

淡友又準備全面出場

sqqq 波幅細撚到

今晚又幾真喎

睇定d先啦 好撚假

好撚chok

跌少少兇下你地，又爆返上去

唔夠力
渣架

震走咗60張 UBER LP ,得返180LP

ibio

好恐慌呀

屌Robinhood lag撚到 我個TQQQ set左$80唔撚放而家跌返落$77屌你老母臭閪

冧未呀屌你老母
我要掃貨

咁樣就叫反彈左?

熊gel

呢兩晚少啲操作為妙

過多十分鐘：
升少少兇下你地，又跌返上去

來回幾百點納dee

apt數錢

舉旗不定

巴打冇睇上個禮拜?
今日仲玩真係玩命

hello my RH frd

上星期五高位一野插50%落去

下次都係開左盤先再掛盤，比人食差價食好撚深

short咗？

好lag

MA 升十蚊

又硬又軟搞到鳩都縮
食飯時間先睇

又V

到今日仲可以炒藥股既真係好叻，真係未見過上星期人踩人狂跌停既日子

日元仲升緊？

我圖都睇唔到

已經傻撚左

說好的劇本的呢

全部灰色

咁樣棍上棍落 如果有人嬴到食哂兩邊既話真係股神

跌未啊

屌 邊有可能
左一巴又一巴中哂就得

牛市

有幾多人已經係呢半個鐘入面比人震走哂

岩岩先開始爆肺炎 真係唔敢咁樂觀 敘利亞又開打咁款

加左貨

高頻機trade有可能得既，不過邊夠美國個啲高頻公司玩

搵我？

利申：左十巴右十巴

今日要V幾多次

Firstrade apps真係好廢

岩岩再走左部分貨,蝕2%離場算
等再平D先入

買咗sqqq既坐定定睇表演

咁係咪可以做put佢落去

仲有隻codx, 今日唔死，聽日唔死
後日都死

apt都叫賣口罩
codx賣test box都1蚊炒上黎

幾錢入左 我set 22.4應該入唔到

我自己買sqqq 係賺少啲 backup個倉 你地班賭仔

可以試下

岩岩入左 扑暈自己等聽朝

幾錢

AMD 又係到妹下妹下

22.75

跌未呀

我一早入左
所以唔加注

All in 執格仔

NET

其實疫情過左買CCL就包無死,歷史證明經濟好D人會去旅行,經濟差比人少D人更加會去旅行,特別係遊輪旅遊個種chill係飛機旅行比唔到
25蚊左右就值得入貨了

妹下妹下

SQQQ 可以坐陣

唔趺算賺啦
利申:20入

咁到時點解唔買OTA?

tripadvisor ctrip expedia 呢d

佢入咗幾多?

23.01，sqqq

25$我覺得OK

隻bili當初玩下入少少
估唔到咁掂

本大利少風險大

仲買遊輪股 想冼人咩
今次疫情 令好多人對遊輪有陰影啦

我都覺得CCL可以留意下
疫情始終會過 旅行一定會照去
跌破30會考慮入手

出左？

屌 robinhoob hand機

等自己可以訓得安心少少
肉肉貨底止賺左先

16 all in APT

屌 唔怪得上唔到

佢本唔大夾埋都係入左幾十股左右
均價好似39左右

聽日SQQQ繼續跌

我個chart 半粒鐘無郁過 ticker 都search唔到

23.2

上星期32蚊入左

跌緊

D債同債基又升番 上星期嚇撚到仆街

屌輸錢唔係因為自己操作失誤，係俾個垃圾app撳住黎屌。有咩Commission free既app好用

垃圾3m

23.3 執格仔又羊

aal直插

TVIXTVIX

磨左兩個禮拜啦有咩分別

有無amd 苦主？利申46有貨

sqqq

32太貴

幾錢入左？

等到25$再溝下都未遲

咁係好事咩

淨執格仔都5%

兄弟你陪我一齊玩沽空？

我睇12

今日贖返哂 等佢爆

no connection on9

78.7 tqqq

又唔放？

好傷一開市震走咗1/4 long put uber 蝕住走

得返 LP WDC 同UBER

114

上星期撈左D, 依家減D高風險債
低風險由佢爆算, 同D大戶共存亡

$25咁低有冇可能

回緊啦 相同既劇本

Webull不過好似係支那app

正常都咁填啦

今日好反復

SQQQ

屌你呀 robin hood

Webull 都幾好用

sqqq鳩叫區

得返180 LP UBER

TVIX SQQQ

今晚都幾精彩

有隻美國版平安好醫生做緊特價
ONEM,好似唔錯

玩燈之夜

熊軍汁夠好走啦

我要放d SQQQ

MAXR做乜咁撚廢

仲放?！

走幾轉好過啦真心

可能係put 呢

次撚次都係頭30分鐘升， 之後就插

Robinhood 賣買都做唔到

今次終於股跌金升

唔係咁班傻散點會入場比大戶沽呀

點解NIKE 唔夾返90樓上。我想LP

升個個少少.
之前一下跌到仆街

咁都有位比人加sqqq

IB quote慢慢地已經想屌
原來已經算好

真係唔好講呢啲 又轉番燈

每日都高開低收 好易玩

23.01本

可能一直升呢

可能又最後15MINS升到爆呢

set定鬧鐘4點半起身望下

WMT咁勁

又夾 屌那星

靜🤫

跌市咩都有可能
由其係依家既游輪股
同埋講真,美股玩依種收息股有咩意思
除非真係抵到爆如果唔係都唔會考慮

真係好難講升定跌 嚟緊一兩星期牛定熊都會被連環巴掌

今日勁chok

又羊

所以我都係唔玩多空算
套晒現等靚價入貨穩陣

MA回落中

12點後準備上火箭

除左美債, 乜都賣Q晒, GLD都賣埋

連今日pre-market都chok
真係唔識玩

大家準備好迎接大牛市未？

2002年成立 如果咁好就一早升左啦

怕反彈？

唉 set止損
岩岩有隻直頭止損賣埋

又準備轉燈了 家陣綠色燈 陣間又紅色燈

SDOW

咪燈啦bill gor

又Jer

咁隨住社會發展有d產業係會逐漸興旺
2002年科技發展同2020年都差好遠啦
咁樣講好難做比較

唔係, 啲金短期好難再升了, 應該會回番去1550附近, 上個禮拜支陰燭太大支, 應該有大戶要錢唔要貨

有大佬彪同麵神雙燈加持

又出口術

AMD

Bill哥

如果唔想d新手湧入嚟，最好用返不推文

好想開put

LP UBER

有冇maxr手足

可能你遲D會覺得好彩呢

而家DAY TRADE好了, 唔知佢點行, 日日食到少少就算

M$跌到傻,好彩頭先最高位止蝕2%走人算

睇圖係有機會落一落 到時再入多轉

MRNA

LONG PUT

Apt ready

Sqqq 點玩好

心思思想put, 但佢喺45個位chok下chok下咁

食幾毫子就放

點解chok到咁

呢D位做LC LP真係賭大細

htbx d人仲炒緊

有5毫子就食啦

好傷心 自己開市大貪 set sqqq 22.4 搞到入唔到

呢排又上又落好難玩，睇淡但係咁v法買唔入tvix sqqq

開市做就抵...呢個價睇定d會好d

止蝕

細路仔上網睇資訊fact check下先啦,間公司唔係2002年成立
而且科技股係有投資期,邊有公司一成立就賺錢?
當年FEDEX咁有前景,成立至賺錢都用左5年

Lunch 前tqqq有無機

mrna咁都上到去

Adbe快d跌番啦屌

咩意思 人控制到sqqq價錢架咩

妹市

呢隻野真係睇唔透班大戶想點玩

佢45個位好硬...同埋LP真係危危地 我覺得過左上個week

今個禮拜無跌得咁傷 好難跌到42,43

今日有大行唱好...升左目標價

同埋我唔覺得今日個vol有咁大 定呢個premium價係正常? (我睇緊Mar 6)

想G 意粉乜事 得佢跌得最金

擴散
停攞

意大利爆緊武肺

跌到傻? 今日個range得4蚊 定係你傻左

訓左幾耐

咁都係鬧下姐

EU d國家 pump完$都最多係橫盤/微跌咋喎

睇個樣今晚都係v

大佬 佢成千宗感染

sqqq每隔三五分鐘都平返一兩毫，就咗粉波幅都幾爽

好多去左IFC

唔知第一宗個陣佢都已經千跌

訓下先

果附近幾個國家D人平時懶過閪已經夠廢, 依家擴散更加冇人做野

上個禮拜唔玩多d 今個禮拜睇黎都唔易玩

0.54姐 目標價0.6 呃餐m記食

3.86 Nokia 有冇同路人？

AAL兩個星期唔見40%

40 LP

TQQQ TVIX兩邊輪住買 每次賺1－2%都唔錯

今個星期應該都係咁樣妹下妹下，就當佢個Price已經反映完，回調少少就會變成消息市
睇下trump會唔會有咩9up

cls 真勇者 上個禮拜我都可能敢跟

今晚早左WO

WBS 班勁人做咗LP 應該買咗樓

我上個禮拜put

打完機返黎
嘩震到,真係好彩冇浪費時間睇市....

係咪巴郡減持？

求教路點睇幾個禮拜嘅option

屌 一講完就出事

我都係玩完鋪lol

SET 價訓覺，汁佢5毫，好過浪費時間

班賭徒玩tqqq反手sqqq
買細開大，下鋪買大開細

今個星期都係睇定啲先

上落市早D訓
靜係玩單邊市

引戰狗彈一彈又嘔過

朝早推po快過而家

又彈番上去

比個市玩撚死

MRNA HTBX APDN 都係造vaccine

睇怕今日都係妹妹下

而家即係點架..
仲跌唔跌架

睇極都睇唔啱 做自己野算

死第一個人會驚
死第二個就wfc

覆完呢度 隻APDN爆咗上6個幾

入唔切

又大彈

我諗佢會跌, 點知又彈返上去
睇黎我無咩橫財

一彈就彈三百幾點

終於有晚係綠燈

Sqqq 21.5 ,再等26放

Ma咩事
被人沽到傻左

好早咋喎

sqqq硬到核爆，升咁多先跌0.5

興奮左成日冇哂電

今晚千升

chok到我入左幾隻股
馬上meet stop price

快跌
睇MA要睇埋V
兩個圖基本上一樣shape
唔同就小心

龍市

平哂淡倉

排撚左好耐都入唔到

今晚好真實

睇嚟跌唔落，市場恐慌完，回復理性

TQQQ 80了

最高可以升幾多呢

睇路

同路 平哂淡了
唔敢再做淡
全球都多左綠燈⋯

開市即走

咁快手

假像

唔夠膽玩
真心全球氣氛唔同左咁

我都驚驚地
諗緊點做

淡倉一定要留啲

近排仲悶過港股

靜咗

冇嘢好玩

成個倉都係淡，真係all in or nothing

21.5 set入sqqq gogogo

Apt

屌 ib疾撚到改唔切單

個表ib web版係咪無得睇

16蚊買盤一下隊插
14.5 再大買盤

利申 數錢就一定

開太多?

見到apt跌到咁都想入返啲搏下

明明又話全球肆虐，又可以升

慣啦
唔駛賭咩

散水仲買就on9
連沽空都唔好

依家大插，沽空盤會有買盤平倉

大戶派完貨比老散係時候插啦

唔升邊有得趺

破左處就唔當做愛係一回事

2.2止蝕離場
認輸

2.2仲有13K賣盤

Sqqq

損失慘重

升多d

又到tqqq 上場

爆升

appl

左邊14.5 個堆買盤 係平倉盤黎唔係睇好買

你地班3x apt學費已經交左俾我

仆曬街

set 咗價入LP NIKE 入到就入，入唔到算，今日個位唔係咁靚
大家加油

入咗SQQQ決定早啲瞓

走唔走好

入左sqqq 要溝貨

可能可以低啲

盤前75入左D set 左 set 左83走, 希望走到

向上突破了，淡友散水啦

走啦 今個星期反彈市

冇事既

咁又應該唔使走嘅
擺一個星期一定有賺

假如倒插今晚就真係good take

平時妹下妹下既COSTCO 今日升得仲顛過AAPL

其實商品市場已經話咗比大家知，升。
大家小心。

我26

想問tvix擺兩三日得唔得

睇住隻肉大戶係咁吸貨DLLM

知唔知ib web有冇得睇呢個表

最多咪彈一日

前排超跌＋今日出業績＋大市反彈
暫時睇$315

炒醫藥股算

RH由開市hand機到依家
執柒咗佢啦屌你老母

sqqq擺一日都危
tvix想擺幾日 你都幾搏

反覆上落..但今個星期都係睇升

點解?

明明今日開市前，有大好機會都唔走

屌，升得咁勁
狂溝sqqq,溝到22.5x

tvix仲浪過sqqq

真，升到咩位就唔知
但一定彈起左

佢地依家走仲尚算黎得切

好彩走淨少少sqqq

26擺到幾時

22.6 打錯

宜家個市咁sensitive 點常識計

不推文贏錢呀

已減磅

除非賭美國似意大利同韓國咁爆，如果唔係 商品市場話唔會彈 仲要幾大力下

明明出哂新聞警告交易員唔好底吸嫁，邊個咁唔聽話

經驗之談 早走早著

買恐慌指數既人恐慌

死人都升 ON9市

想入肉肉

依家先黎想入

練練心臟

真心岩岩果個升浪同上星期唔同
投降輸5%走左 唔係岩岩升果筆搞到我輸10%都似

發覺越多操作賺得越少

今日個市我唔識睇，最簡單既方法係直頭唔好睇，大家晚安

即刻轉撚左TD, $0.65 option fee好撚過會Hang機

ibio無得沽空，屌

搵SQQQ低位入你竟然同我跌

呢個市....真係好想離場
一入好易中伏 比情緒影響

係咪錯覺 好似少人左

長揸必勝

好難捉摸

同路 成個套路唔同哂
認命技術差走人

真

已入

又入唔到隻htbx 睇黎同佢真係無咩緣

高人教路炒股最緊要安心

巴打幾多入?

唔啱路就要忍手must not fap!

SQQQ股神

唔買必贏

唔理了，照入隻肉肉同Visa ,話掂長擺 入完廢時再望個市，中間起跌都唔關我事呀

入左aapl m$擺幾年 del App 唔睇 唔想煩

watching list好似食左春藥咁

安心都要有紀律
同自己講左輸5%要即走岩岩賭緊sqqq

[member]睇住佢由0.49-0.56
入左幾次都入唔到
/member]

會上30 唔好心急

SQQQ
我都賭緊call put
賣咁幾隻換隻長時間平d
free返舊錢出黎

校長不如分享下點玩call put
小本10k usd玩唔玩得過

AAPL

乜柒都做唔到

夾到600希望起身keep到

幾時咩價?有d心思思

drop to zero gogogo

納dee 好撚癲

哇屌你咁撚樣都升

死貓彈，一定係死貓彈

lm睇陣間又v

係咪有咩公報左MISS左 升咁急

AAPL究竟升乜9

知咩事啦

入左肉肉，AAL，DIS，TQQQ
關APP，唔撚理lu

SQQQ苦主

26000 了
我d put

有人話佢呢期係跌突左

好似話中國供應鏈返左工又可以出新iphone了

賭得就要識認輸投降
細本買左23.2買都22.48走
技降

走咗就好了， 暴巴分享個vix 幾準。 大戶跟住呢個食。

今日算好彩，有咁多壞消息，唔係一開市就千升。

上星期五係大奇蹟日

如果今晚千升好多淡友要上ifc

上星期大跌時撈左AAPL V KO買左5萬美金

做淡慘過做雞

apt被人出中即飛

屌沽左

呢招最有效

唔好慌
有限錢

呢個真
真心股市初哥都要跟多d巴打分享
市場上嘅蛛絲馬跡好多都無乜仔細咁睇清楚

入正股對沖

賺住走了 。 唔洗擔心我

appl wmt v
睇到眼都突埋

APPL 上唔到車

apt山頂既兄弟可以去ifc鳥多謝你地既學費

APT滑梯

有巴打睇21000-22000
隔離有巴打睇15000
做人做狗自己決定
Sqqq大特價！

蘋果真係好堅 仲聽連燈仔講
轉左做MA添.....

如果今日一開市就爆升的話 已經夾死晒了

想上

大升市 一晚就回本

家下上都嚟得切

大市升佢好少唔升(好似係)

TSLA 痴左線

肉入唔入好

睇21000位巴打唔係做淡，佢29000平倉，個時仲叫人要走貨，佢玩正股，亦叫人唔好做淡，只係走貨等。

係遲左做 如果2月中前已經醒水做淡已經fatfat

睇跌到幾多唔等要即做淡

Tsla不嬲大上大落
今日Appl先癲

係 呢兩個幾月保持住得返4成回報率。 太多野唔識，啱啱玩美股。最跟要跟大家多多學習。

呢隻要過10%先算痴線

升得好真...

入左了

唔會跌咁多 除非好似意大利咁爆到仆街 美國死得幾件唔會有人關心

好撚驚陣間又v

入少少ma先

個位巴打都無做淡。 人地好心提
佢係上兩星期叫人走貨。 個時msft仲做緊188

V勢已出

Aapl 320入未驚過

升到仆街 睇黎已經消化哂武肺

如果唔落21000-22000呢

今日係

10%係日常

除咗呢個爆發，其他阻唔到大戶收割淡友。

市場係賭場，注碼邊到多殺邊邊咋

而家唔敢入你入左？

咪就係

屌你老母買左少少sqqq冇撚左10個%

其實分真跌定假跌好簡單, 睇nee就知

可唔可以升返之前跌既一半呀
一半都好呀

IB 點樣睇返之前既所有交易紀錄??

今次真升

好記得前年18年尾聖誕節嗰陣同上個禮拜都係跌到仆街 嗰年連登啲人係跌到好絕望 但係到咗19年第一定第二個交易日 原本個市都係跌二百幾三百幾點 但係尾市突然抽升 之後19年就成為最豐盛嘅一年

AMD 出d力啦

仆街 唔似反彈 係班美國佬開始唔撚fucking Carr

所以淡友都係想發死人財

好陰質

715入左D tsla

唔好開心得咁早，仲有美國超級星期二，對個市都好大影響

知唔知ib web邊到有得睇

咩黎

呢排總共蝕咗4成，宜家清嗮倉，想長揸股票至少半年至1年。有無邊幾隻師兄們可以推介下。想可以回到差唔多嘅本

人地假設啫 188個時聽佢放 ，宜家咪大把時間買囉。 況且宜家係反彈市， 仲未計如果真係似意大利咁 大國爆發 多國要停工，真係要有可能。

Sanders好大機會啦 預左喇掛

704

不過今日升咁急有D驚

根本彈一彈係預左咁滯 而家開心得太早

“扑暈自己”依句好似好9
但其實係真理
正股一年後再睇一定返家鄉有突

唔fucking care => 真係爆

根本至理名言我舊年有咁做就好

已經跌左三四千點
乜都跌完啦
仲睇跌既人真係小心

牛軍壓境呀屌

係冇講幾時21-22 中間呢段可以彈一排 幾個月後先跌都得

i don't know

甚麼是nee？求指點

儲靚正股係無錯。

人係貪婪炒波幅。

Lunch time希望有特價

其實唔關病毒時，係真係升到飛天，太多call option要殺，一殺就free fall效應

我都睇左黑旗升先轉倉

STFU d fd

手上仲有long put 係咪應該走埋

上星期三定四78 蚊，佢唔殺一張都10蚊輸死佢

一買VXX. 差一分錢就賣出去

即卡跌到依加

走唔走好

星期五走晒....

T 點睇？

上個禮拜逐啲咁走哂，而家同我回家

大家sqqq均價幾多

比大戶震走？

26

輪剩少少當贏
一係買其他野對沖

大家討論還討論，其實淡友好友都唔係敵視嘅。
好友可以係長視巴菲特個種玩法。
淡友其實係投機者，又唔係長期睇淡。

當然人地唱淡你手持嘅股票係會唔憤氣。

但係得連登到相信力家都係手足。

互寸無益。

股低位入晒貨
今日易玩
非常輕鬆
謝謝各位 ！

不要再說了

22.6

22.9

我睇係。 但個股就未必。

唔走？

係股票上搵到錢就係好友

成日講托柒咩
日日提煩唔煩
世界未日Dr Ng啲fd

TQQQ 走到了10%收左手

賭佢跌番 唔好跟

apt 走唔走好.....

買美股睇下美國新聞好喎

終極反彈

sqqq又插多獲......
要跳樓啦

就千升

好多時都互屌壯膽啫

最後果句睇左做互射無益 HEHE

Me too，一定會跌na

今晚千升反而驚

上星期低位入msft，ma
依家瞓起到賺

Gay test

溝落去

22.8 500股

沽算啦

互射 可能有巴打愛呢

咪害人

點解呢度可以咁多人輸錢？

嘩屌

同意長線係跌 估計唔會上破3100

咁大注

但感覺上好似2018年10月個時咁, 彈一彈起再插落去
估唔到咁都可以千升返上去

AMT 同NEE
升災呀

真心玩緊sqqq嘅巴打自己睇路
淡友我上星期五買左sdow 過weekend
深信一定跌
再開市不斷追sqqq
半倉都係淡野
結果技降走哂

跌果時就入少少，升高唔好追

走唔走sqqq好

買幾包花生算

Sqqq gogogo sleeping sin

有少少睇法，一下子升咁高，仲洗唔洗減息

等緊巴打你多d教路

跌就跌得快，升就慢過人

同舊年年底一樣
一個千升就結束個跌浪

都係唔高追等等先

肉肉快D上

起碼夾埋聽日
不過遲下會借消息質多次做番隻腳會仲好

巴打們，小心部署

AAPL 想點追唔到, 唔高J了

等$20入sqqq

不過上個禮拜五都有好多叫走
唔好放六日 好多變數

跟大佬彪入V啦

究竟佢會好似10月個時咁 彈一彈再鋤返落去跌多輪
定係真係千升反cup上黎 睇唔透

期權應該玩超短線

上次出ER
91同肉肉分左手

俾我走左先

18年年底 sor

這一手靚，短又夠準

想問下IB長開Portfolio ,佢個P&L係即時，IB會唔會收錢

上星期五金暴跌都敢買

之後咁多機會都唔入

暴巴教咗唔少vix 爆升代表好多人買put , 仲貴一貴premium都追。 呢個狀況點會比大家贏錢。

根本跌多左

睇唔透 唔敢做任何野住
通常做完飯就會暴跌

頭先150蚊忍唔到手入咗一小注VTI

no

好

25

跌破20, 溝返d 坐返上去

我係將上禮拜五賺左嘅1/3
貪心賭佢開市再跌
但唔易玩
輸12% 走哂算

持有sqqq的我 已經頂唔住

高手， 引以為監

會唔會升番1000點

準備轉燈

我22.6 決定走了 頂唔順

溝到22.4無錢溝了...

ibio搖撚準備!!!!

太早溝

今日long 正股嘅巴打會唔會尾市清倉，真係唔知佢一日鮮定已過谷低

23 無錢溝了

道指起碼上番268-269啦。。

信連登仔， 唔過周未....

轉咩燈

最近學識用 pivot point 同 ema 去 time 入市同出市，估唔到咁準。

其實今日我係唔識買
又升又跌

溝sqqq係咪丁蟹上身

Aapl報復式 上星期輸錢走.....

sqqq走貨位又到

向來星期五都唔應該過夜

沽到水尾先入sqqq
升到水尾先入 qqq
好正常

上1上22.6 pls！！！

加1.....

點算 24蚊入左apt

貪玩以為自己係神咁估哂走勢
其實只係一個on9仔

各位減少啲尻叫啦，認認真真分享下
升呀，跌呀，轉燈，熊呀，牛呀
減少無意義回覆
同埋記得不推文

ibio已突破

根本19年個時已經千叮萬囑一定唔可以用sqqq做投資,最好買都唔好買
門外漢用納指etf投資只有三個選擇
睇好:tqqq
波動:qqq
睇淡:cash
sqqq只可以1-3日,一星期內既超短期投機
講左好多次,美股平均10年先1年熊市,而且熊既跌幅永遠都比唔上牛既升幅
個個都貪心想1年熊市搵快錢,其實1年牛市賺既錢都差唔多等於1年熊市,但牛市有9年比你賺,識扑暈自己就得
關鍵係分配分配分配
下下all in買乜都死,就算得5萬蚊本都要分5份,5萬蚊都無,就最好儲下錢先

其實vix係measure volatility,咁升同跌都可以好volatile, 咁點解可以睇得出係多人買put先爆升， 求教

走你老母呀

入咗市就驚，冇入市企係不敗高地
不過見到佢係咁升都手痕想買

SQQQ 依家 -1.4k usd

strong hold必勝

可以入未

返家鄉先有動力走 贏唔錢唔緊 唔想認輸

你有冇睇過 vix 點計先

入哂 準備坐順風車

sqqq 22.4我都殺 我認輸

22.6 sqqq位巴打係時候啦

而家入唔入？

嘩頂開始冇力啦 tqqq準備走人

堅持呀 支持吓肺炎手足

臭肉懶係勁咁撚樣
明明上星期跌成20%

綠燈個數越黎越細
紅燈都係

又跌返
玩死人

所以今日我都係唔落場算

Sqqq 要有信念

差果1蚊

大漲小回
小回嗰下都叫跌返玩死人🤦‍♂️

鬼叫你地槓桿玩盡sqqq
打個尿震都嚇死你地

頭先兩波已經賺夠 係時候退場都想人地賺下

最怕又係上個星期咁
升完無啦啦急跌
到時真係

sqqq 投左降 21.8 俾曬機會 我決定認錯 玩翻正股了

唔係重本賺格仔咩

+1 巴打幾銀入，我24.5

恭喜你

可能聽日就大跌

“While the formula of vix is mathematically complex, theoretically it works as follows. It estimates the expected volatility of the S&P 500 index by aggregating the weighted prices of multiple SPX puts and calls over a wide range of strike prices. All such qualifying options should have valid non-zero bid and ask prices that represent the market perception of which options' strike prices will be hit by the underlying during the remaining time to expiry. “

唔係係好睇得明,係咪姐係sum up曬一個月內 s&p既option 既price黎得出黎？

玩過 tqqq call 同 put
個世界好似慢咗

求指教

22.6 唔想坐針板 其實真心覺得係跌勢 想扑暈等聽日 但都係算了

22.8 點算好決定等下

因為你越黎越快

恭喜巴打脫苦海

呢個轉燈，轉得好靚，訓了，提咗大家

講多次ibio 自己睇圖

三倍槓桿 仲有期權玩咁正。

你可以諗成s&p 既對立指數，內含大量iv 值
而iv 值既提升係來自option 買賣，因為佢係同s&p 對立所以方向上大部份都係put 為主
從而得出vix = put 倉呢個結論
利申9up

發現呢度轉燈都仲快過個股市....

今朝&盤前都仲講緊話 有撚排跌, 未來幾個月都會係跌勢

跟住今晚風向變成 千升 快買, 跟住SQQQ走都走唔切 etc

感覺上呢度既VIX都好高

正股才是皇道？ 我本身想入嚟食第一浸 set低左入唔到，等到我入到即刻跌到仆直

唔想坐針版 又冇錢溝 就走左了

震到痴左

賭場日日都開 識個fd一直玩正股會抄波浪 贏多輸少 心得得一個 唔睇日k 睇週k 又比過避過左上個禮拜大跌市 佢話佢1月尾 已經清倉等跌

我：你老母事後孔明 你老母對波罩你
佢伸隻手出黎
佢：入左隻綠綠 你話好冇睇
我：》^#^%

鳩叫指數

今日差唔多了, 高位已見, 應該唔會升破1000了

熊1反彈姐, 維持跌市不變, 最高可以彈上27000

求教

不嬲都係一輪輪咁出黎
btw 做淡係冇可能做一世
星期五已經係尾水
今日追沽損手機會真係好大

聽晚升後晚跌

2.0入左 上望2.6 即日走

其實有炒開期權 or 牛熊
用當中既經驗去輔助買正股
你就會發覺好易玩

師兄正股贏定輸

btw點解美股升, EUR/USD都繼續升?
唔係一般跌市先要平倉去還EUR先會升?
今日仲要EUR升得好急

零倉

玩過牛熊 好叻仔咁戒左 未贏過
正股反而賺到兩餐晏仔